【(失波係咩感覺】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDIV

#StandWithOzil

銅牆鐵壁

搶口

咁快開定？

決戰啦！死獌狗！

我阿
你柒咗

Topic(

好！

又Jer醉哥

邊個係杜苑欣

)

@牙詩詩

死牙狗又串串貢

相信那個過程

拉

覺唔覺要開始反esr

屌樓主老母

雲加

咩教會？

點反 老友 佢星期一個場啲first touch好屈

車仔連杜曹都J

點睇holding越踢越有

唔好講呀你 之前啲反達都j杜曹

今個禮拜日跑馬
三場大賽大家點睇
睇落金鎗應該會輕取董事盃

上個月J杜曹D留言應該Cap番出嚟

頭髮越少 能力越大

典解我踢波無佢貢強大

(

金鎗六十實食無痴牙啦

其實黎黎去去都係果幾個黎唔開名都知邊幾個
而家收斂左 一贏波就無聲出
我決定用銀彈攻勢令佢地以後係阿post反唔到達

達狗竟然可以起死回生 近6場5勝1和

頭髮越少賀定越強大

Holding之前個訪問有句好正：「佢話佢會盡力推自己，如果出盡力都攞唔到正選，佢會話okay，個個人可能真係勁過佢，但佢都可以問心無愧咁講佢出盡力。」

呢個態度幾正

心態幾好 起碼肯做後備之餘仲會努力

撐牙頂

郵報：

史密夫路維的合同進入最後兩年，為了消除其他俱樂部對他的幻想，阿仙奴準備給這位20歲的超新星提供一份4萬鎊週薪的續約合同，這將與 Saka 的週薪相近。 目前史密夫路維的周薪僅為1.5萬鎊。

浩鼎

真隊長

快續

咁又係
仲有經典一哩賽
睇下今年啲四歲馬好唔好過上年嗰啲

要j好嗱嗱臨啦
接下來六輪賽事你就會j杜曹過黎教架啦

如果佳囝未死今年都八歲

第三幅圖就係個句

呢啲踢過低組別嘅球員心態好屈

之前佢對熱刺做左d咩
我隱約記得佢做果樣野好型 真槍手 但實質係咩我唔記得

李城維拉迷過主啦
攞多過5分記得幫我含添呀

如果佢未死
17-19 D一哩賽應該都係由佢包辦
美麗傳承就應該會去轉跑2000-2400(不過都係有機會好似而家咁做土皇帝就算)

（）

(°ㅂ° ╬)

凸^-^凸

派對

枉我同樓主都係迷沙黨 佢竟然25我

即係點

買起牙達

Σ(▼□▼メ)

開括號勁型 我勁撐你

覺唔覺國籍搞到派對宜家先出名
如果係西班牙人/英人 應該一早吹到勁大

快手牙達賣去車路士籌旗買保安夏娃

之後對返啲頭十球隊應該唔同講法

( ･᷄ὢ･᷅ )

場場買對家燈

依加都吹大左
普通防中料 b2b 都唔係

囧rz

對唔住大佬
其實我都係恨鐵不成鋼
我都迷達sir的

十弟都驚 咁渣ga

其實睇返今年競爭都幾激
幾乎無一隊持續領先榜首

而家隊波除咗要買多個攻中 右閘係咪都需要物色下新血
白禮頓個Lamptey 係咪唔錯？ 有冇巴打有留意開

Lamptey續咗約啦

今年英超應該會到最後一輪先至可以定邊隊係冠軍

個分夠爭冠嘅分分鐘六七隊
應該英超成立到依家都冇試過咁激烈

叫春？

lamptey續咗約了
而家要買佢應該貴好多

有有手足些牙馬水等大家上樓？

始終覺得太矮真係冇着數
李城真士田反而唔錯
左右都踢得

bellerin, cedric, niles?

係都買左閘先啦
幫泰哥搵返個後備

cash

有段時間好鍾意比比鳥 但而家越踢越沉 左邊Tie仔對比起黎強好多

定對車狗呀
兇鳩哥斯達

所以，Holding 如果唔係畀仆街福整傷，可能更早企穩正選

未傷之前好撚勁.....

所以49000真係賤種狗黎

球迷好似冇咁賤種

但福頭真係賤依家就派飯積返陰德

所有49000都係賤種

大傷完慢咗好多，出道個年快到成個查奧爾咁

有球跑大半場返去救單刀

睇比比鳥套紀錄片 個次係佢唯一一次傷到要做手術

近5場都有睇 其實而家個正選陣容唔錯 馬天 Saka ESR Tie 幾個後生都有質素
中堅都算穩陣 主要係後備能力太差 Pepe 金章安 Willock 真係睇到嘔血 次次出親佢地 隊波即刻變返之前聯賽7場不勝咁

屁屁應該會踢返起嘅

迷鼎吧

兩年前未上場都成六十萬港紙一個月

依家saka踢起右翼位

Pepe要入番主力陣容的話
要換位踢先得 (中鋒?/左翼?)
用黎同saka輪換會太少上場好浪費

Pepe可以試吓踢正前 佢踢右翼太上腳 又過唔到人 拖慢哂進攻節奏

Pepe 喺聯賽直情係進攻終結者，黑洞
而家連1v1 過人既信心都冇

支點又做唔到 finishing走位又唔係特別勁

PEPE好心學下saka點踢波啦

luiz 正前仲勁過佢，有頭，有遠射，仲有分波

18歲已經賺得多過林奠

如果係雲加帶成咁 一堆飛機Wenger out啦

我記得上年 Pepe 頭幾場對強隊 仙都係死守 放佢一個喺前面打反撃 都仲過到下人 又有速度 諗住可以試吓

唔知點解成日都諗如果上季佢入到對利嗰球單刀波 可能改寫佢成個命運

算啦 水貨ED

果場一黎已經過咗vvd兩次
單刀果下 左腳交右腳過埋Robertson 可惜最後軟射

仲諗住重課 終於買到勁人 可惜而家都係靠青訓唔係靠pepe

80m 留返係2020夏天用幾撚好洗

相信青訓

問心覺得個下其實普通碰撞黎 受傷係真係唔好彩

替頂頂感到不值

踢得順就傷係阿狗既命運黎
藍斯次次一fit就傷

真心用落2020夏天可以買到兩個有料既

上季愛sir帶隊第一循環對利記pepe打反擊打得幾好， vvd終於俾人扭過， 最衰球單刀唔入， 如果入左佢信心應該會大好多

駁唔刀

我都係呢場對pepe期望好大

普通防中料
巴打盲嘅點樣睇波？

好串

真阿泥 續硬約

讀3大係囂張啲 體諒下

上年足總決賽打車仔 pepe值程係世界級 點知愈打愈沉

好似之前友賽有球迷搵佢簽波衫 佢簽完一件阿狗
有條友拎件熱狗波衫出黎 佢陰陰嘴笑一笑 無幫佢簽

撐你

pepe 唔係咁貴 應該試都無得試

有人包佢之後就串撚左好多

通街都係喇三大

未畢業係咁嫁啦

一早出左名

Who包佢

某迷雲OT狗

迷雲都係唔正常

你個名

但我唔是，唔巧誤會

波台咁多社會賢達
非三大應該係少數族裔

冇人包，仲搵緊

我係阿po低下階層，loser圍爐區成員

又扮

我份人好誠實唔講大話

吊你
我中三就踢左出校

我覺得冇咩問題
做人最緊要做個好人姐，讀書叻唔叻/有咩成就都係後話，大把人讀書好叻都畜牲不如，政府班垃圾就係最好例子

跟隊記者 Charles Watts：

Buendia 並不認為阿仙奴會在冬窗對他進行報價，他願意等到夏窗再決定自己的未來，目前他專注於諾域治的比賽。

屌你老母我恒大畢業

點解咁多人唔買要買條英冠仔

我以為波台公海d 9upper個個神科first hon dean list

市場仲有咩選擇？

阿叔要當爸了👏👏

阿狗真係橙
個個POST都話唔知咩感覺

我朋友中5 grad 後冇搵學校讀中6
走左去做地盤 又去某國搵生意
佢好彩撞著貴人 而家佢做老闆我做老闆
佢就唔好景都搵到餐飯食
我就KEEP住食老本

波台公海D 9upper 加埋都唔夠你1任何一條女一個ex有米啦

派對其實係咪向緊後期song嘅踢法發展緊

佢高song成班波

其實係

派對係阿狗整返球邊路小白式過人再助攻先算啦

sor9ly
我寧願要個唔傷既迪亞比

pepe踢正前到底係邊個講先 無走位 佢又唔可以背住龍門踢波 已經幻想到佢企埋啲死位 一攞波俾人地中堅係身後逼 跟住條友左fing右fing 最後甩埋粒波

我報驚鳥

個個都40m起跳

得意狗我哋又圍爐啦

今日讀能到想哭

阿迷多數係成功人士
要靠睇阿仙奴感受下失敗係咩感覺

all in 啦

Goodbye papa

亨特拿真男人

papa

$1 都收唔到

但都祝福 papa

咩事

燒唔使官宣？咪咁肉酸啦

轉會返04 救母會

Since Klopp said Chelsea were favourites to win the title, Lampard’s team have lost more games than Liverpool, Man United, Man City, Spurs and Leicester combined. Only Sheffield United have lost more times in the past 45 days. [ESPNUK]

邪到

好似免費？

阿積士可能贏荷甲佢都返去史浩克04幫手護級

今晚買 04 撐坦！

Arsenal will have let go Sanchez, Ramsey, Ozil, Cazorla, Wilshere, Sokratis, Mustafi, Mkhitaryan and Welbeck in the past three years

Money spent on fees: £190m
Money received: £0

阿仙奴

細梅躝左啦咩

屌你個西 papa 都出post
一個效力左7年既ozil 都仲未有？？
唔撚係咁西呀嘛

跟隊記暫者 Charles Watts：

直至今年夏天，阿仙奴已經讓這些人先後離開：山齊士、藍斯、奧斯爾、卡素拿、韋舒亞、帕帕、梅斯達菲、 米希達恩 和 韋碧克。

引進他們花了：1.9億 英鎊
從他們身上收回來：$0

如果阿仙奴這樣去運作轉會，想維持球隊競爭力太難了！ 尤其是球隊老闆又不願意額外投入大額資金。 阿仙奴必須要在轉會上取得成功（才能保持競爭力），但他們經常出錯！ 浪費了太多資金！

雷斯完約都係0蚊

係「母會」意思變左
定係你9UP緊

搞咩paper work搞咁耐

papa都有po出
牙燒乜都無

只知道感覺失了蹤

阿仙奴宣布與 Papa 協議解約。 感謝 Papa 的職業表現，一直很低調，一直在幫助年輕球員，而且多次主動申請去預備隊踢比賽。 感謝你的付出！

主動申請去預備組比賽

Papa都thanks埋 燒連一隻字都唔post

躝咗一半

me都大

希望佢喺土耳其可以打返起

樓主？

Papa再見了

阿狗真係無撚得救，Thanks Papa都唔撚Thanks Ozil

屌你老母阿支奴

Thank you and good luck Papa

曾經ff papa同希臘仔一齊夾
而家

diu why not gomez

papa其實愛狗果季救世

屌，papa條片最後個 shot 係tackle 廢柴安

迪阿比vs利記.mov

咩科讀到想喊

你老味papa出post
臭燒呢

屌你燒可以goodbye未呀垃圾阿支奴

點都會出嘅 我相信

希望係唔係嘅話贏幾多場無失球幾多場都好，都係好撚肉酸

未官宣？

我見費倫巴治ig 有條片有燒
但到而家都未正式有官方宣布

講緊邊個
冇追po

重新迷*的**？

收到風你包toda, toda又包大陸妹，大陸妹又月供sw，sw 升你又fat fat

Call g內循環

華為

中文 我屌佢老母

有埋範文比你讀都想喊？

係佢咩
唔多識佢，做乜係度收o靚

阿仙奴球迷咁多起底高手

你幫我背不如

up乜春

中文有無範文都係咁on9架啦

請你不要戇鳩啦
講左幾個po 未官宣呀
Interview已經講左幾次做完paper works先

要背嘅始終要背慢慢啦，每日背少少好快背晒

dse成個制度都係鳩

我以前有背過哂但完全唔識答問題

唔計廉頗嗰篇

阿po 咁𨶙多大佬 你跟邊個牙

屌你班返學雞 躝去學術台la
依度講黃倒毒only

買人未

見到有講波網講李康仁
感覺上簽呢件頂住檔先都ok

講黃去成人台
講股票去財經台

點睇七澤早幾日已經出咗院

咁咪頂我個位？

講真 papa係我認識既球員中職業態度最好既一個

以後係咪唔會用拍口O片

用黎輪換都好過用垃圾安啦

我淡出了
你見我都少上水

有冇人有買再生能源股

咁要理解篇文講咩？
我個時未有範文背，幫你唔到同埋我中學讀書好廢

Arsenal interest in Emiliano Buendía, of Norwich, is understood to remain and may gather speed in the coming weeks. He is one of several options, though, which include a move for the highly-rated Shakhtar Donetsk winger Manor Solomon. [@guardian @NickAmes82]

要健康

等see涼森套 異世界

買佢個幾條友可以炒撚晒去未

你試吓同阿po d大佬咁講

又吹奏涼森

你見我地loser先恰我地姐
欺善怕惡

中概股日日火箭咁升

又講股票，比人話la

值得吹奏

天竺鼠車車好尾機
無聊諗住睇下咩嚟
點知又幾鳩幾好睇

求番號

我見有啲風險
諗住買ETF算

真 1月果套唔錯
不過2月 佢扮雷姆唔係好似

Tan?

講緊政治

中資入侵緊美國

轉會窗得返10日，夠唔夠時間簽人

我傾向買啲集中喺美國嘅ETF

我讀書都好撚柒廢...

咩嚟

又話冇後生阿狗 後生阿狗入到嚟比人叫躝

依排好鬼紅
係YouTube搵就有

涼森2021 top1 la

有我陪你

肯定係陣中最有鬥心要贏波嘅球員 防守嚟講佢搭g6可能仲穩 不過呢度大把人嫌佢唔識用波

條老坑妒忌我地後生仔

唔夠相澤屈

買好多?
買咩?

佢得個樣

屌打涼森啦

隻sunw真係好撚誇張
每次都狂升

就係冇買

好撚勁
迷基

我買到而家都升咗70幾%

牙奶 貼bam 圖 reported

好似買左冇耐

好似廿幾號買

若隱若現

咪屈
成人台po完都無事
我點會放雷

依個真
返工同班後生有代溝

大佬有咩推介

我講果日 你買咗依家差唔多一個dup了

仲有冇推介

係太陽能etf是但一隻買lo

點搵到呢d日日10%

咁你揀咗邊隻？

Btw有冇手足入咗bb?

買Solomon未

我都想知

25

冇買到 一隻都冇

跟羅實

唔見左

賺咁多都唔講出嚟益下手足

拖又話俾人彈鐘？

呢樣真喎
好快又有新介紹

而家入會唔會遲

我諗住20走

ok 我瞓身了

星期六踢八點 足總盃

唔洗深夜波

有價好放

有冇人5蚊跟左迷基

我8蚊先入 都就嚟double

冇卦
依家睇番
)手足都好低買

5蚊買
200%
早知買少少
好想試下200%既感覺

迷基開唔開tg channel
想學野

我15入

20%
驚佢遲啲回 20放一半走先

冇左8%

買得2股

5等份衰結局

踢護級隊都有7助攻

打維拉個場變咗早波

之前大家吹奏既阿特撚大又失分 點睇

對狼隊同av場波改早咗

想入股

果幾條死黑鬼肥肥了

冇睇一陣就股joy

正，早左仲好啦

Netflix升咁勁

+1睇上癮

點解papa都有官宣 ozil仲未有

睇完第一集笑左出黎 嗰種on9味好正

15蚊入了70

牙坦正選打科隆

比細路仔睇定大人先睇得明？

官方派對j華

過關串咗支持牙坦

8串1頭關就係牙坦
不過應該過唔哂8關
基達菲應該斷

牙坦自己友都燈

維拉果場點買

一返去就隊長添

睇左陣容先 一陣出u23咪仆直

信廢龍 唔怕

全隊中武肺跳唔到1cm點打

一陣中完變哂牙朗 一打十

屌我都想買維拉 但係見你買咗都係skip算

大家都係迷馬黨手足，唔好歧視

出咗正選陣容？

維拉全正選出返

有明詩有廢龍 有格利殊 有屈堅斯
輸2球都係輸半
我信廢龍唔會比人456

屈堅斯廢到On9
全英超最高xg 但入波勁少

今場阿士東應該輸一球半球
鏝入到球就會開始猜
今季鏝=贏波輸盤代表

坦加油

佢地班友歧視我

我開埋topic聲援你
我算top3義氣仔女

今年冇台播德甲

@老婆清 有冇牙坦link

中完武肺有加成

個個球員中完招仲勁咗

無牙
我睇廢龍

04入未啊

你又買咗?

主勝

買盤好過咁搏買主win啦下話

進取到 平手盤都買主win

馬仔輸哂

唔夠錢買盤

巴克利復出

Ings原來得番1年約

04我屌你老母

呢排英超唔開半大 輸到PK

輸幾多

廢龍呢下勁

必入球

2隊D埋門都好垃圾下
利申買左客

雞蛋裡挑骨頭既話 呢下出快啲應該可以接左

04廢到

又豬錢

250終於剪走左個閪頭

先35分鐘

接實就真係神救

是
因為佢猶豫左少少 所以唔夠快出
用腳擋到都勁

單頭500
再串咗300

波唔係咁玩
單頭還單頭
過關還過關
痴埋玩 一輸就輸哂

其實我冇特別刨
只係我個人好憎科隆先買04

雞蟲科登幾勁

哥狗有眼光 識重用佢

兩邊對攻幾好睇

好彩我2串3 應該可以執返條屍

維拉應該就快頂唔住

應該頂到 廢龍今場夠集中

鏝極限禁屌

周柏豪開始火火地
要控制下啲情緒

巴克利原來出得翻

無邊隊唔比哥狗㩒屌啦

04廢撚到

列斯聯

㩒返轉頭

屎東斯係咪想做笑匠

得一隊半隊
其實差唔多隊隊都比哥狗㩒屌

獲加傷

皇邊有位比佢踢

hoping
不過鍠疤都唔會吼佢

阿古獸係咪有排都出唔到？

AV 班人企位企得咁有紀律

疤無錢，甚至係要虧損
皇馬全力買忍者龜，Haaland，睬你都傻
人地皇馬自己未來10號都唔夠上陣時間

獲加變到好玻璃下

鍠件Diaz今年帶a米衝冠

睇落仲勁過牛蛙

話晒都係國家隊隊友
周柏豪落手使唔使咁重

其實我覺得佢未夠班踢

單邊刷角

雞蟲科登今日曝光率都幾高

即係無保安了

250係咪食咗爛屎
個波傳後點佢追都唔去追

佢幾啱哥狗用

踢法似小白

23人歐國杯名單應該冇問題掛

科登其實入硬

借都係好事，40m轟落去保安到既話真係有d危險

周柏豪啲控球真係好撚癡腳
兩條友夾佢空間咁少都冇問題

屌唔通真係奧迪加特
琴日見佢借走先貼出嚟講下 點知真係有機

Welcome Odegaard

去到夏天咪再研究下簽邊個

呢個好過保安如果可以借，反正都無40M買斷保安

Arsenal have made an approach to Real Madrid for Martin Ødegaard, with Madrid considering it. Mikel Arteta is a big fan of Ødegaard, who is keen on regular first team football. [@skysportspaulg exclusive, Sky] #afc

隊波需要多啲白人靚仔

Ö ➡ Ø

我地係咪蝗B隊，成日同拖舟練兵

mings幾好j

快啦屌
Rowe+Partey+佢
中場玩撚哂

練兵呢下野衰
真係黎就反到奧迪加特躝

可能有條款呢

我丁呀呢件

鏝中路滲唔到
咪又係靠斬波

我都丁

阿士東架巴士好有紀律
無位打穿

我反

踢踢下可能比維拉執到粒

一燈就入

你除咗保安個個都反

Btw 04 1:1了

有機既 防反唔差

保安=我愛將

係嘅話不如借埋雲尼斯奧斯比我哋

阿士東啲防守好撚好喎今場
好肯跑 唔係卡殊肯跑回防應該輸左

左右翼唔拉邊，無人走half-space
打和對兩隊都唔好，益獌同猁

watkins 巴克利 柏豪 查奧爾

呢個垃圾，而且打唔到攻中位

Odegaard黎左esr咪無得踢

鏝無前鋒嘥晒kdb

廢龍廢到

宜家英超接近隊隊
防守都縮晒自己半場/盡快回防
你睇gearlish 番到底線防守
啲人之前怪達斬波

輪換，兩個都係後生，如果係借，更多機會係輪換......

All welcome to Arsenal next season

點廢法

用呢件冇腦力架不如用比比算

輪流踢啦 有咩可能一個踢晒咁多場

臭蛇心中已經有個有個人esr輪流踢

奧迪加特可以打埋中中兩翼
fm咁講
同埋esr都要輪休既

我安

球球接實

人哋塞中間
變相你走half space 都冇用
翼拉邊又冇用
因為人哋讓條邊你斬/落底先出少少搏到閘

唔想見到雙痿

韋哥的味道

有無球隊接收佢

廢龍又clean sheet

個問題係走都唔走
好明顯好大空位無人走
不過宜家曼城學識反擊，都有得打

去英冠諾做人質
加錢換保安

未到好驚豔 不過好過無

支持

做輪換絕對夠班
我地長遠當然用根正苗紅自家青訓

十個青訓 九個反骨

就咁睇佢hold波盤球能力幾強
傳波都唔差

牙坦快啲入波

又唔見人地獌果D反骨
係爺爺果D先係咁

打弱隊破密集=esr ode 派對
打強隊 用佢/esr 沙卡 派對

望到軌po

高層傾向唔請暫代，所以會俾多啲時間林狗
睇下佢係餘下時間能否挽回劣勢
林蛇仲算安全！
(內部消息指對佢有希望，以sob同達蛇做例子，希望林蛇會復甦)

同時高層有諗定後路
如果情況持續，先會堅決炒人
到時會考慮請perm

首選：拿高士文
次選：杜曹
暫時不考慮：屌帥

唔覺會炒

咁牙達係要搞更衣室先搞到咁
撚伯更衣室有問題咩

想睇杜曹 睇下轟迷到時又點屌鬼

希望撚伯真係留到
請拿高士文應該真係難搞

查奧爾

廢龍接實長傳打反擊
爭啲入

英超19隊球會寫信畀油王，全力支持長續林伯

啱啱有一球接撒但冇人跑
之後佢遞晒手好無奈

其實撚伯真係廢過閪
又有名宿光環
又有財力支持
又無球員搞事
都可以排咁後

咪笑咁盡住
人地仲騎緊我地

想像下如果達狗有軌既青訓板凳，球員，財力會排幾多

維拉得14%控球率

牙達手下敗將 典唔笑
洗2億 先騎得2分
下星期一個唔覺意 可能我地騎返佢地

佢地下場對狼 唔係冇機會

唔講多 開季果陣比多隻保安/esr牙達已經失少好多分
不過無如果既 一陣反達又上水

得父狗先會j

挽留撚伯呀

雞蟲科登又幾撞得wo

唔使有腦都睇得明
無咩大道理

鏝收起迪布尼

你維拉穩了

fpl cap左kdb架屌

三大廢帥風火輪

04換走埋坦蛇係咪唔能想贏

一出full team就知穩
鏝破唔到呢隊密集
同牙達一樣
踢法問題 對維拉要高q大棍死球攻勢先易炒佢地

忍夠無鋒陣

維拉回防都幾快

04我屌你老母 又補時輸

降班未

將士用命
想爭歐洲賽資格 所以一場都唔想輸

降班既話牙坦會返黎

連6分波都要輸
點樣先可以唔使降班

根度簡條撚樣今日射走咗幾多球

贏強隊

肥根真係班霸唔會用
哥狗契仔

買個高大前鋒類似25基作爲plan B真係立體好多......

巴克利係咪做錯咗決定

2師徒啲戰術都幾似
中間放矮仔然後傳中

又未算
比去查奧爾個位會比人標出黎截到
比後上果個都ok既

都係無高佬頂

等亨特拿啦

贏晒上榜首

維拉擋晒所有射波

門前風聲鶴唳
都守到

啱啱嗰球係咪廢龍救出嚟

血肉長城

贏哂應該做唔到
但今年維拉應該夠分踢歐洲賽

根度簡又一球

似越位啊

有下係 之後好似後防救佢一命

咁都入唔到

中國輝唔係前幾日仲喺中國架咩

成隊都癲撚咗

又救到

今場motm廢龍拎啦應該
都守得好穩
再唔係明詩

有好多必入球都救到

因為廢龍，維拉變左我第2愛球會

今場幾好
明詩都唔錯
成條後防都好集中

下一張係唔係裸照

有啲劇本味道滲出嚟

維拉今季買人準到痴線

紋左我愛阿迪達

如果巴克利踢起轟會唔會收返

借人買人都做得幾好
睇下頂唔頂到季尾
無哂盃仔 應該15個人踢足咁多場

冇位佢踢

維拉開始反擊了

佢唔靚仔喎

麥真恩係唔係向謝拉特致敬

連El Ghazi都踢起左

柏豪啲傳波都幾到位
屁屁幾時先學有所成

望esr好過

好好睇

冇你咁靚仔

格利殊啲球技令我諗起托迪同加斯居尼

吹大左

鏝入波了

今次救唔到了

鏝睇黎又一場贏波輸盤

射得咁靚

0-0都咁精彩
對攻好睇
兩隊都係差DD

趕走埋史密夫

射得靚 冇得救啦

頂唔住

兩黃一紅

根度簡呢幾場勁到

大家一齊睇埋富咸點贏曼聯
當初我阿球員稻本潤一都射爆過曼狗！

Mings同廢龍勁左成場，都係失誤呢球

條友今場射走咗最少三球黃金機會

今季維拉同列斯啲波都幾好睇

呢球無越位咩？進攻球員喺越位位置走返上黎搶走mings個波

頂咗大半場算係咁
真心風聲鶴唳

強隊來講曼城啲波應該最悶

馬列斯

Mings控波轉換左球權

ut有得+1

軌

佢唔控 漏比廢龍而被搶個波就會越位 應該係咁理解

Yes
Rodri好醒靜靜雞

好好睇喎成日自爆

幾多年前

今季冇哂劏入half space嗰啲波
不過可能哥狗轉打法想直接啲

我阿球員，富咸球員
一陣保祐富咸殺狗

廢龍落地時間準

12碼

都係要輸半

燈

呢球12碼好無辜牙

睇黎連一半都冇

曼一球盤轉半一

@老婆清 半一下盤了？

維拉真係幾掂

真係想借奧迪加

維拉踢得幾好輸兩球自爆

周柏豪今日都踢得麻麻

真？

半一老閪都買下盤啦
佢穿盤又至可 唔穿都係贏半
1.74
當你買200
都係得74蚊落袋
買200下盤 輸一粒都係輸半
唔輸波就贏200幾

廢龍冇cs

買富咸下盤
不過場波唔睇 訓醒對答案算

柏加炒友戰

今晚又有愛蛇派錢波

買左300愛狗初盤
應該走盤
半一就贏半

半夜自己炒股好悶

你all in sunw執好多啦

奧迪加 勁唔勁

都ok
Avg 8.6入
今晚itp

上面老婆清有貼球王片 扭波幾勁

40.92%

之前nvax ssys唔止啦

但又係借...唔多好
買保安算

公海已經有人傾緊曼城嗰球係唔係越位

mings 掂左，究竟識唔識咩叫越位

40M 無錢買
loan 好過無
反正暑假可以買

獌咁快失波

曼輸緊比富臨

榜首輸甲榜尾

富臨得一個前插 但獌成班係到睇波

今次咩事唔小畫家

完場先笑

真？行開咗冇睇

成班然家唔洗返工掛住睇波

榜首變咗鏝啦

痴撚線嚟到一月尾榜首都可以係咁換

曼又反杯

拉舒福特算唔算係英超最獨食嘅球員

都冇落場

+埋馬斯亞

狗竇戰鬥力最高係咪笑獌狗個排
依家睇返都覺得癲

曼連榜首

嗰陣mk好似係咁用空難聯搶口

屌又係玩反cup
榜首了

想富咸加油打個和

老婆清癲到...
史浩克 維拉 富臨 維拉利爾 全針

又陷害迷愛狗黎

眾籌俾佢長追阿對家

我一路睇一路傻笑

曼聯

勁到

之前仲有人笑達狗>>>>蘇狗

做人公平d蘇狗洗好多錢買人

甸史密夫紅牌：「球證你聖誕禮物係咪收到雜技波波？」

雲加

btw 原來aftv係youtube最賺錢ge fan channel

懷疑佢係咪同阿仙奴官方有合作關係

屌奶星 愛狗真係廢 贏硬既波都和

但當年唔係因為阿仙奴官方施壓
所以唔可以用arsenao fan tv個名咩

Santi Cazorla so far this season:
•16 games
•10 goals
•9 assists
•1 trophy

連皮里斯都出ig thanks ozil了
阿狗ig呢屌

阿仙奴與球員既經理人有一個非常非常初步聯絡已經係上個月既事,並且只係問左球員想法,
球會沒有作出任何報價,球員既相關人事覺得冬季轉會窗的時間已經不多, 球員轉會已變得不太可能

又想幫皇馬練兵

跟佢買

有無眾籌我燈牙犬競爭對手

保安99% 冇望
唯有希望借到Odegaard, 不過皇蘇都想借, 佢可能會想留喺西甲多d

3萬點

米燈啦屌你

Sor lo

主要佢踢過皇蘇
搵第個啦

勁屈

琴日你咪話用銀彈戰術

人血饅頭

借咩人, 回收細爆咪得

唔係要攻中咩

攻中有世一中場洛克哥

arkk都近150，半年升近一倍

佢同阿坦都應該躝
分別在於阿坦去其他聯賽踢得掂，洛克人呢條友躝落英冠都未必踢得掂

迷基一個月升200%

勁過巴菲特

先前幾個領隊都俾咁多時間佢， 真係痴Q線

Wood

勁過牙木

今日頌咗《契媽經》未

依家撐下啲大媽先

大媽咁強
呢刻都唔知買乜好

屌 又要賣腎

牙po手足又賺左層樓

原本笑鳩契媽買netflix
點知尋晚爆升
佢係咪一早收到風

你隻大陽能都升咗5倍

所以就要比家用契媽洗
傻散點夠嚟

Martin Odegaard a player Arsenal like a lot & a loan from Real Madrid would ease creativity burden on Smith-Rowe. As @skysportspaulg revealed #AFC have made an approach for the 22yo Norwegian but they’re not alone. With @gunnerblog for @TheAthleticUK #RMFC

This is Arsenal's 2nd approach for Martin Odegaard in recent times. The first was rejected by Real Madrid, the latest one made within the last 48 hours or so, is being considered by the Real Madrid. The key difference this time is that the midfielder is expecting [@SkySportsNews]

Arsenal open talks with Real Madrid over loan deal for Martin Odegaard - and hope good relationship with Spaniards over Dani Ceballos will help as they face stiff competition from LaLiga duo Real Sociedad and Sevilla for Norwegian star. [@MailSport]

Talking to EFE, Ceballos said today: 'I can tell you what happened to me at Madrid. I don't know exactly what will happen with Martin Odegaard, but it is obvious that any player who wants to succeed at Madrid is going to grab the opportunity he has.'

仲有冇船可以上

'Young players need to play regularly. I wasn't getting minutes, but I realised it was best to work and reverse the situation and be important [with another club].'

希望借到

“Critical reports in the past few hours have spoken of an official move by Arsenal to sign Martin Odegaard on loan.#جرس_أرسنال Contact the player's camp to try to independently confirm the information.”

睇緊arkx，但未上市的

呢架太空船

冇人傾波

準備好all in了

下場AF cup要對修仔

贏波輸盤

Tier0 afcbell
‎在過去幾個小時的重要報導中，談到了阿森納正式舉借馬丁·奧德加德的舉動。⁧‫#جرس_أرسنال‬⁩與玩家的陣營聯繫以嘗試獨立確認信息。

By the summer Arsenal will have let go Sanchez, Ramsey, Ozil, Cazorla, Wilshere, Sokratis, Mustafi, Mkhitaryan and Welbeck in the past three years

Money spent on fees: £190m
Money received: £0

癲🤣

free走藍斯真係on9

過肥年

幾多個月

多過上年

然家
應該加你班然家稅

乎地先醉橙
交醉多稅，得醉少福利

我隻arkf 妹咗咁耐肯加速

唔加你地碎
我咬老綜點出雙糧

隻屌米唔識郁鳥

我放了

留錢抽新股

有咩抽

快手、微創心通

收capital gain tax 啦
班撚屌日日炒股fat fat

個board真係廢撚到，接下來再有美羊，拿卡，安

冇關係
你續左都遲幾年free走

係貼錢送人走

睇見隊波都好笑
咁撚孤寒但係放人放到咁柒

點解你偏偏係買中arkf，其他都爆

而家牙狗有邊個做到

巴丁

仲有買arkg

其實arkf堆金融服務創新前景唔差嘅
係差個機會炒起

寧買當頭起

金融服務個前景係有嘅，但未必係有到科網之類咁多無限可能

好耐無見

手足

邊個都做唔到，因為踢歐聯

Ö => ø

soxl 喇

借加買斷啦大佬
唔係借得個半季幫人練完就走

話說隻amd 搞咩鬼

半導體得佢食哂屎咁

welcome Odegaard

垃圾嚟，爛泥扶唔上柄，好彩走咗

雲加鍾意奧燒鍾意到爆
btw 雲加精神仲好好

個藍衫2號

買左咩咁勁
咁撚多股神

Esr著11
Odegaard著10

皇蘇好似想loan+option to buy
可能未必搶得贏

我地可唔可以都loan + option to buy

Odegaard球王片好孱

驚佢踢唔掂英超

99%

阿狗出po講燒未

雞得啦

出Papa都唔出佢

普度斯基替奧斯爾高興：佢終於可以再踢波喇！

奧斯爾跟阿仙奴達成共識解約，並已抵達伊斯坦堡，日內將以自由身加盟從小支持的土超球會費倫巴治，曾在2013-15跟這位德國同胞於阿仙奴做隊友的普度斯基坦言為對方可以再有波踢感高興。

普度斯基表示：「我覺得一個已經在球會第6或7年的球員，你完全將他踢出大軍名單，那是絕對不OK。他在場上展示出他的風度，也從沒對共事的人或球會表現負面，反而阿仙奴作為球會過去幾個月表現得並不可取。」現效力土耳其安塔萊亞的普多斯基喜見奧斯爾可以重返賽場：「他是聯賽的珍貴資產，32歲仍然處於高峰。在土超不時有球會引入大名球員博球迷歡心。」儘管為舊隊友在阿仙奴的遭遇感不值，但普度斯基補充：「現在奧斯爾終於可以再做我們都熱愛的事，就是踢足球了。」()

我仲以為佢係神戶

Real Madrid have decided to postpone any decision on Ødegaard's future, while they figure things out after tonight's events. @edupidal #rmalive

吊牙

球迷做 都唔錯

邊個黎？
竹筍波幾正

之前呢度唔知邊個巴打po 過
小姓奴之前隻性奴

磨牙

話唔定佢想去皇蘚 上年喺嗰度踢得咁好

係啦有冇po

一路都以為小性奴就係隻性奴

呢條係唔係都係???

冇睇開佢真係唔知

話時話大家覺唔覺得台灣啲女 全部都好似特別淫

大能到

我30秒即射。

條link好快del 有得睇好睇

想睇臭燒玩弄十線普

旗撚左

個樣麻麻地

正常 你愛狗都j到

想知師兄平時食開咩女？

睇鹹嘢來講個樣一般掛

幅計已經係屈咗幾

素人呢個樣都唔算差啦
最緊要副計掂

認真，小性奴偷食呢條女都真係可以理解
有幾多個人可以忍到
利申唔是合理化偷食

係。。。
點能樣忍牙

條女樣ok 又白 對奶又咁誇張
邊有人忍到

ching你地係咪都偷食過？
有冇心得分享下？

利申:A0v

我應該忍到

我冇女侯

可以理解

為何

你本身迷伊

你無迷愛

寧願冇女

無所謂 你損失

啲女損失

我帶開團，咩level都見過

牙達捉到鬼了！

呢個lv通常幾錢

睇國籍，我試過將支那雞吹到係日本妹比大陸佬賺多5成

咁大波真係好反感。。。

咁我要支那妹算

機場獵人

你細蚊仔唔識食

小朋友唔識咩係母愛

樣都唔靚...

似菠蘿包

土超時間幾正勁方便我地中國球迷

一齊睇67

清食開咩，咁都唔正....

中國你老母

佢食開仔

係，牠男校

仔都可以好大波，要圖嗎

你地交換tg
慢慢交流

Ching gay?

Papa 走

佢蘿利控

捉到樓上個死基佬

邊個近期成日無得踢

呢度有冇手足死喺ocgn手上？

55

有

屌你菠蘿包改左名？

兩個互含完未明明呢幾日fat到工都唔洗返

你迷g迷上腦

睇到呢句真係忍唔住笑撚左

真，咁大波著衫唔好睇

我尋日都豬

低胸 一字膊 緊身衫/裙

佢係冇波但佢唔係G

真係唔靚喎...

快槍手

on the latest on Mesut Ozil and when the deal will go through...
Yeah but the quarantine situation is making that final step the longest ever because they have a lot of restrictions there. There are things that have to be done before announcing anything. I think everything seems to be going okay, but I cannot say definitely what is going to happen, so as soon as we can, don't worry, we will mention it.

佢dbs食開dgs啲有錢女

又話廢龍好勁？又咪豬兩甩

今晚然

個標題已經講明邊個先係勁

ocgn

呢度有無人唔買股票架
學生無本買

遲早升返到3蚊

我買股票輸撚晒啲學費
呢個sem仲未交

米屈......

咁點撚算

Sunw等緊你2月1號30蚊

眾籌

你有買?

有買

me2
好在我仲有一個腎...

fat ed?

輸到hihi

阿達捉到鬼

Sunw啦
美股平有平玩

等緊基哥推多隻股

基哥係咪榮升ap股神

佢分化撚

M字頭皇馬後生左腳攻中

下個post係咪thank you papa

唔係話返英超廢龍就屌打返leno 咩

The January transfer window is ramping up to its conclusion, so let’s have a look at the deals Arsenal have already completed.

Arsenal deals – Completed
Arsenal players – In
Omar Rekik – 19-year-old ball-playing centre-back, signed from Hertha Berlin in a deal that was almost completed in the summer. He has joined the u23s initially.
Anna Patten – Former Arsenal player re-signed after finishing her studies in the US.

Arsenal players – Out
Sead Kolasinac – Schalke, loan, expected to turn into a permanent move in the summer.
William Saliba – Nice, loan.
Daniel Ballard – Blackpool loan extended.
Matt Macey – Hibs, permanent.
Sokratis – Contract terminated

Arsenal deals – extended
James Hillson – Goalkeeper.

Arsenal deals – Expected
Mesut Ozil – Fenerbahce, contract cancelled.

Arsenal deals – Rumoured

BARCELONA, SPAIN – SEPTEMBER 27: Neto of FC Barcelona looks on during the La Liga Santander match between FC Barcelona and Villarreal CF at Camp Nou on September 27, 2020 in Barcelona, Spain. Football Stadiums around Europe remain empty due to the Coronavirus Pandemic as Government social distancing laws prohibit fans inside venues resulting in fixtures being played behind closed doors. (Photo by David Ramos/Getty Images)
Arsenal are believed to be trying to sign a goalkeeper in this window as well as a creative player.

Barcelona’s Neto has been heavily linked with the player putting in a transfer request according to Ronald Koeman, Barcelona manager.

Sokratis should also leave this window but, then again, he should have left in the last one, too.

屌你又有份

ARTETA: I’M TRYING TO CONVINCE BALOGUN HE HAS AN ARSENAL FUTURE

Mikel Arteta says he’s still trying to persuade Folarin Balogun to commit his long-term future to Arsenal but admits it’s hard to give the youngster regular game time at the moment with other players ahead of him in the striker pecking order.

The 19-year-old continues to train with the first team on a regular basis despite suggestions he’s on the verge of signing a pre-contract agreement with a foreign club. The likes of RB Leipzig and Stuttgart have been tipped to snap him up when he becomes a free agent in the summer although Arteta maintains he’s unaware of a deal being done.

Asked if Balogun’s chances were being deliberately limited as a result of the speculation, the boss said: “If anything, regarding his contractual situation with the club, I just want to convince him that he has a future at the club. I’m not sending the opposite message.

“Before, he wasn’t training with the first team. We changed that. He’s been training with us a lot, he’s improving every single day, he’s showing a real hunger and desire to be with us.

“We’re trying to get something done. We want him to stay. We’re going step-by-step and he’s made some big steps in the last few months. He wasn’t even training and then he’s had a few good games for us. The steps are there in every way. We’re trying to keep him.”

Pushed to clarify why the Academy striker, who has scored twice in the Europa League this season, didn’t make the squad for the FA Cup win over Newcastle, the boss added: “Because of the competition we have in some positions, there are other players who’ve not had many minutes and they played in the FA Cup. It takes time.

“We have to respect that pathway. Eddie [Nketiah] as well is not playing a lot recently as well. He is in front of him at the moment. We have to be calm and respectful.”

琴晚好似都有個高追咗

Btw阿迪達真係幾冷血

He can independently confirm that Martin Odegaard will meet with his father, Hans, and his agent, Bjorn Cfarmi, to make a final decision about his future very soon.

Necktie The player's agent drew the clubs' attention because his client was available on loan this month.

Five offers on the table, the most important of which are Real Sociedad and Arsenal.

Arsenal are interested in bringing Martin Ødegaard on loan from Real Madrid six years after the Norwegian midfielder opted for the Spaniards following a trial with the Gunners.

When Martin Ødegaard was just 16, Arsenal tried to sign him from Strømsgodset and took the player on trial.

That wasn’t anything special, the attacking midfielder trialled at a host of clubs across Europe. Now 22, Ødegaard made his international debut at just 15. It wasn’t hard to see why so many wanted him.

In the end, he made the mistake of opting to go to Real Madrid too early rather than a smaller club where he would have had more chance of playing regularly. He cost them just £2.52m.

To date, Ødegaard has played just 11 times for the Real Madrid first team, totalling just 489 minutes.

Arsenal are now reportedly in negotiations with Real Madrid over a loan deal for the player, hopeful that the relationship built over the past two seasons due to Dani Ceballos’ loan will help them.

Ødegaard is also wanted by Real Sociedad, where he spent time on loan, and Sevilla.

Dani Ceballos on Martin Ødegaard
“Young players need to play regularly,’ Ceballos told EFE recently. “At Real Madrid, I needed to know that I would have equal opportunities. I was obsessed with playing again.

“I wasn’t getting minutes, but I realised it was best to work and reverse the situation and be important [with another club].

“If I do this [go on loan], I’ll play again. It couldn’t have been any clearer.

“I can tell you what happened to me at Madrid. I don’t know exactly what will happen with Martin Odegaard, but it is obvious that any player who wants to succeed at Madrid is going to grab the opportunity he has.”

Thankfully, it seems any over for Isco is off. The player, who had worse stats last season than Mesut Ozil, including when it came to tackling, does not want to move to London after his wife gave birth.

我

唔好高追咁難聽
仲有耐升
幾個月之後15蚊都係低位

係 呢2日就上$20

ARTETA ON JANUARY TRANSFERS, CLUB ‘OPEN’ TO LEFT-BACK RECRUITMENT

Although Arsenal can call on Ainsley Maitland-Niles, Bukayo Saka and Cedric Soares to deputise for Kieran Tierney at left back, Mikel Arteta has acknowledged there isn’t a 100% natural replacement for the Scottish international when he’s not available.

Maitland-Niles struggled against Crystal Palace last week, and while Saka has played well there, his growing influence on the right-hand side of the front three makes him a reluctant choice.

It was something Arteta answered in his press conference today when asked about the position, saying, “With the departure of Kola, we are a little bit short with left-footed full-backs at the moment.

“We know we can use Ainsley there, we can use Bukayo there and we can use Cedric – who has played in that position – so we have some options.

“A natural option for Kieran? Obviously, we don’t. But we can adapt.”

He also hinted that it’s an area the club are potentially looking at during this window, saying, “That means that the option is open and we will look to see what is available.”

However, the difficulties of the January window in general – exacerbated this year by the Covid-19 situation – make recruitment even more difficult, although Arsenal have trimmed the squad successfully with some departures.

“We are all very cautious and conscious about what we want to do and how we want to do it, how the market is going to evolve so we need to be careful,” said Arteta.

“We want to process every decision really carefully and then when we are clear about an opportunity, then we will try to do it.

“We could not carry on with 31 players in the squad. This is unmanageable. When you have to leave some of the foreign players out it makes it even more difficult.

“For a few weeks maybe it’s ok but to do it for months and maintain the health and ambition and the chemistry around the place it’s really complicated.

“One of the main objectives was to make some decisions of how we’re going to offset that.”

Arteta refused to comment on stories that the club are seeking to loan Real Madrid midfielder Martin Odegaard, and it remains to be seen what, if any, incoming business might take place before the deadline on February 1st.

我都高J左

屌冇j到

發覺呀狗成日玩deadline day 先簽人

deadline day 簽仲要隔離14日
到時可能足總盃/歐霸都出哂局

奧燒
黑碧
美羊
派對
雷斯
迪恩尼

阿迪達表示，他已經基本鎖定了當初洩露機密的“內鬼”。

在賽季初的時候，大衛雷斯和塞巴路斯在訓練場發生衝突，這消息被透露給了外界，讓阿迪達十分憤怒。

阿迪達表示：“我大概清楚了，是的。”

有傳聞稱，洩密者是在這個月離隊的球員，奧斯爾或者柏巴斯達普路斯是嫌疑人，對此阿迪達說：“這個我不評論。”

我 我投資哂房地產

最近有冇趁低吸納買鋪?

返去賣波衫啦你

都好揾唔係邊有貨投資房地產

唔睇好 單位>鋪

你包咗得意狗 包埋我ok?

幾時包左

股市咁龍都豬錢

Signing Odegaard on a dry loan would make little sense. He will probably need a few months to adapt & then it will be time for him to go back to Real.

'Real Sociedad are waiting on Real Madrid's decision. Arsenal are not the only Premier League club who've made enquiries about Odegaard but he'd like to go back to Real Sociedad. The adaptation process will be easier there and all he wants is to play.' [@GuillemBalague @BBCSport]

'He wants to go to Real Sociedad and they want him. There are some pictures of Zidane losing his cool because he didn't pressure in one incident and didn't track back in a game they won, so the suggestion is he's not at the level defensively that Zidane wants.'

爭唔贏

唔敢黎英超

快追保安

覺得佢好易傷

溫室小花嚟

都正常
佢之前係皇蘇踢得幾好

其實ødegaard嚟得半季就返去，最後都大機會好似denis suarez咁，好無謂，而家講緊嘅係適應新聯賽

所以都真係唔使諗太多
保安嗰邊我覺得大拿拿40m應該都唔會肯俾

所以我覺得都係唔似會入到牙達講嘅有quality嘅十號

驚黎英超收山

最後寄望嘅都係廢嘅韋利安打返起

真

去你到買阿狗作客波衫，想印ozil

呢啲先叫防中/中中架嘛

咁就得返大力神

達蛇：最已陣，洛克人大爆發做歐霸之王

冇包

寧願用AMN打CAM

要簽大力神
我寧願阿借+購買選擇odegaard
rowe正選再試odegaard適唔適應英超
簽大力神分分鐘又多張3年垃圾約

又屈

好j到

牙達想夏季清洗再大手入貨
借佢頂半季咪啱數 啱用咪買 唔啱咪88

O乜乜打機幾勁

寧願自爆

安哥夠做

$4-5已經留意 嗰陣勁妹

有啦

阿狗大把學生玩
有個摸頂siu4

早過基哥
有咩咁特別?

嗰陣彈過上去$8
所以有入貨

我係odegaard都返皇蘇踢啦，講緊既係我想爭取表現再等zidane夏天俾人雞喎。

點會仲去一個新聯賽玩適應半季黎撚9自己

TZ幾錢j

ARTETA HAPPY TO REWARD CEDRIC’S PROFESSIONALISM

Mikel Arteta says Cedric’s recent starts for Arsenal are a fitting reward for the player’s dedicated attitude in training.

The Portugal international featured in every Europa League game and more recently has put in decent shifts against Newcastle United in both the FA Cup and Premier League.

Filling in for Hector Bellerin on Monday night, the 29-year-old even helped himself to a first assist of the season cutting the ball back to Pierre-Emerick Aubameyang to round-off the scoring in the 3-0 win.

Much has been made of the Gunners decision to hand a long-term contract to a player who was deemed surplus to requirements at Southampton – our opponents in consecutive games – but Arteta says he likes what he sees from Cedric.

“When he joined us he had various injuries and some difficult times,” said the boss ahead of Saturday’s trip to Saint Mary’s.

“It took him a little bit of time to adapt and get completely free and now earn the chances to play.

“The best thing with Cedric is the way he takes his profession, the way he trains, the way he prepares himself. So every time that we had to use him, he was always ready and always fit to compete.

“Even not playing for many parts of the season, when he had to play 120 minutes he was completely ready. The other night I think he had a really good game.”

Arteta went on to add: “When I see someone behaving like he has done and training like he has done, all the time trying to help but accepting my decision – which is tough for him – but at the end, challenging in a way where he is all the time competing in training and when he has the chance to play he does it well and all the time asking for reasons why he’s not playing and what he has to do better.

“I just want to reward this kind of behaviour and player and Cedric has done that for sure.

“We talked about some things about the game and then I said that he has to stay fit. He came here with a knee injury, then he had a nose issue, then he had another knee injury and now he’s been fit and competing. Now he’s got his chance.”

Arteta went on to namecheck the Portuguese as an option to play at left-back as cover for Kieran Tierney. That said, he also hinted that the Gunners might dip into the transfer market to find a left-footed option now that Sead Kolasinac is out of the picture.

牙叔打攻中算啦

冇得我地揀 人地想去皇蘇

Arsenal and Real Sociedad want to sign Ødegaard. The player prefers the Spanish club. @diarioas #rmalive

邊個話簽架 佢今季好勁?

Martin Ødegaard joined Real Madrid in 2015. He's played a grand total of 264 minutes for the club in La Liga.

Martin Odegaard called Real Sociedad leaders himself to ask if they would be willing to take him back on loan. Real Sociedad are counting on their existing good relationship with Real Madrid to close a deal for the Norwegian midfielder. Arsenal are also interested. [@diarioas]

我建議巴打們唔好搵佢以前咩樣

今次阿達做咩唔去SELL三年計劃

少個target
San Sebastian club answered yes in the phone call with Odegaard. Negotiations could begin this Thursday. [@La_SER via @diarioas]

已經無人信佢

屌馬雲老母

Plug幾時返家鄉

盤前又jump

幾時請我食飯
我自己冇買

阿狗條新片路jj好型

d news勁亂

邊個佢

Tier幾架

基哥

自己賺夠俾人賺下

Ap股神

Ozil farewell post?

Sport is very unreliable when it comes to Madrid news. They're a barcelona based outlet and specialize in barcelona news.

又幫皇馬練兵下季又要夾過

咁睇嚟都似收皮

唔係借唔到咩?

d人話sports報皇馬dnews唔準
暫時主流都係話去皇so

小性奴偷食條女

16蚊高追搭沉你地隻船

冇乜留意，唔太care

不過都唔樂觀
睇下有無plan C

阿迪達：阿仙奴要改變奧燒就要走！

【Now Sports】阿仙奴領隊阿迪達表示想帶領兵工廠走向新方向，所以讓奧斯爾離隊，給雙方新的發展機會。
阿迪達（Mikel Arteta）談到讓奧斯爾（Mesut Ozil）離開阿仙奴的原因時說：「當中原因很多，這幾年在這裡發生很多事情，令我更確信球隊應該向甚麼方向發展，亦令我進一步考量奧斯爾在球會的未來。要知道一位如此重要的球員沒有機會落場，甚至不在陣容當中，這對雙方來說都是困境。球員很想落場比賽但我們未能給予機會，這就有需要以行動解決。」

而阿迪達口中的新方向，似乎需要新的中場球員去支持。外界指阿仙奴1月有意從皇家馬德里引入奧迪哥特（Martin Odegaard）就是球隊的改革開端，阿迪達如此回應：「對不起，我不會談正在效力其他球隊的球員。由於會有一些球員離隊，己隊某些位置人腳不足，正在轉會窗中尋找新球員。如可以購買到就最好，不能的話就會以現時的陣容繼續爭戰。」

圖片來源 : ©AFP

Possible destinations for Sokratis Papastathopoulos

Sokratis Papastathopoulos' Arsenal contract was terminated by mutual consent on Wednesday having been frozen out of the first team picture by head coach Mikel Arteta.

The Greek wasn't registered for the Premier League or Europa League during the first half of the campaign, and both parties opted to mutually end his stay at the club with his contract up in the summer.

During his time in north London, Sokratis made 69 appearances for the club and chipped in with six goals, and although he wasn't a part of Arteta's plans for 2020/21, the boss still described him as "such a professional" after news of his exit broke.

Arteta also elaborated on why he'd failed to make the cut for his 25-man squads, simply stating that the Gunners have "a lot of central defenders" and given they are "overloaded with foreign players", he had no choice but to exclude him.

Now, the 32-year old, who had already been linked with a number of clubs once the transfer window opened at the beginning of the month, is free to move on immediately and hopefully, for his sake, get back to playing regular football.

Speaking on the Chronicles of a Gooner podcast, Fabrizio Romano confirmed to 90min what some of his options are, even referencing a past offering to Liverpool - who have been struck by a number of injuries to key defenders this season.

1. Genoa
Sokratis is no stranger to Genoa, having previously made 59 appearances for I Rossoblu.

Romano confirmed that the club have contacted him again and are "still interested in signing Papastathopoulos", even though they've managed to tie up a deal for highly-rated centre back Jerome Onguéné from Salzburg.

2. Real Betis
Sokratis has plied his trade in the Premier League, Serie A and Bundesliga before, but has yet to step foot in Spain and play in La Liga.

That could change though if Manuel Pellegrini's Real Betis decide to pursue a slight interest in the Greek international. Romano confirmed that the Seville based club are an "option", but stopped short of saying any talks had been held and if they had, how far things had proceeded.

3. Lazio
Genoa aren't the only club who have been linked with a move for Sokratis, as steadily impressive Lazio are also keen.

Romano stated that ""Lazio are considering to move for a centre-back because they had a problem with Luiz Felipe" and they are looking at "Sokratis as a possibility" because of that.

Playing at the Stadio Olimpico under Simone Inzaghi would likely stand out as Sokratis' preferred option, but he may not be guaranteed a regular starting berth when injuries have cleared up.

4. Olympiacos
Romano didn't touch on interest from Olympiacos, but the Greek giants have been touted as potential suitors.

A return to his homeland could suit Sokratis now he's heading into the twilight of his career, and would likely result in more frequent and regular starting opportunities than he'd get in mainland Europe.

5. Fenerbahce
Likewise, Fenerbahce's interest wasn't touched upon by Romano, but the Turkish giants - who have all but completed the signing of Mesut Ozil following the termination of his Arsenal contract - are also in the mix.

The Premier League does tend to send a number of 30+ players to Turkey once their peak days are over, so Sokratis being linked with a move should perhaps hold no surprise.

阿古獸中武肺

ARTETA: WHAT YOU DID YESTERDAY DOESN’T COUNT ANYMORE

As Arsenal racked up defeat after defeat in December, the fact Mikel Arteta had two trophies to show for his first 12 months in charge at the Emirates didn’t bring him much comfort.

Arteta learnt the hard way that football managers are never far away from back page broken cannons, angry punters on radio phone-ins and lonely blokes in mid-range saloon cars muttering into their camera phones.

A ‘crisis’ comes easy in football and the experience has hammered home the need to look forward at all costs.

“When I was losing football matches, I wasn’t thinking about that cup,” noted Arteta when asked if FA Cup success bought him time with his employers.

“In football, the pressure that this football club brings is to win today. What you did yesterday doesn’t count anymore, it’s about tomorrow, the next game, the next goal. I just focus on that.

“It was great that we won two trophies in a really nice way against big teams, beating big teams, which gave them more importance. But now I am focused on what is ahead of us. That is done, OK we enjoyed it but let’s enjoy more in the future.”

When the season started, Arsenal were tipped to close the gap on the sides that have finished above them in recent years. While the gap on the team in first may have narrowed, the fact the Gunners sit in 10th-place in the table at the halfway stage points is clear evidence that things have not gone to plan so far.

While Arteta has repeatedly spoken about the need for patience and to trust the process he’s implementing, he acknowledges that Arsenal can’t keep settling for second best.

“Arsenal has to challenge for every trophy, and every game has to be won: that is the standard, and the level and the history related to us,” he said.

“I want to do that in a way that our DNA shows, which is using a lot of talent, young talent as well, using players from our academy and building something different.

“In the last few seasons we have so many different issues not to achieve what we want and in my opinion there were things that have to be changed and slowly, to build something, you have to change some pieces and we are in that process.”

新post

1001

咁大獲

隔離一排 冇病冇痛就出番黎啦

對我地